點睇cctai幾十個Po叫人捐曬一皮

捐曬仲邊有錢食飯

捐晒重邊有錢買中大email premium plan

班o靚仔未夠18歲拎到個一皮 想拎到個d都無得用個一皮

冷氣軍師最撚叻啦 文宣叫人做嘛 齋講唔洗成本嘛
叫佢捐又唔肯啦 開冷氣電腦都要錢嘛

嗰班傻閪有邊個真係捐啦 得個講字 自己轉頭咪又係洗晒佢

Cctai話齋 橫財黎架嘛
應該捐晒出黎比612同星火

五毛唔好再用連登，用就死全家。

點死？比你用keyboard拍死？

用碌鳩fing撚死你

fing左未